有冇人仲未收到city email

話說小弟上個禮拜個non jupas嘅 status 就轉左 condition met 但係到今日都未收到email，打左去問又話搞緊，但係問我d frd又話email基本上出曬，想問下有冇人同樣情況?

利申: programme 係 Information Engineering

巴打因乜解究咁睇5開玩information engine

唉，當初覺得computer science 冇可能收我，於是就揀左IE
利申: ive仔

一早收到，叫我8月2號註冊

不過我識人讀ie都未收到

讀CS，不過IE都派咗offer俾我

利申 IVE仔

大佬，我識你添

我讀tvb 都未收到呀好擔心

加油la實得
利申: 19dse

成嗰group都無人話收到，所以我都無乜擔心

你地廢姐 識人收到了

無線新聞